深紫老母講左一句說話 我灰到仆街 有冇人陪我傾下...

由6月9日開始 我從未缺席一場 遊行 集會 示威

6月9開始做和理非企最後
7月轉做消防員 參與程度慢慢地變高

大家眾志成城 一齊守護我地安身立命既家鄉
大家明知對手比我地強
但都唔會放棄那怕係1%既勝算
我好開心投放錢同時間 落呢場運動到

呢兩個月係我人生中最精彩既兩個月

但8月6 老母講左一句
有證據我一定會報警拉你呢個暴徒
你小心啲 唔好比痛腳我捉到阿

係...8月5果日我做消防員 對手套好大陣催淚彈味
Dum左入洗衣機洗都洗唔甩 佢聞到就穿左煲 比佢知道左我唔係和理非

我真係好唔開心..

點解可以對一個養左19年既仔講呢啲說話...？
有冇人可以答我

交代下屋企
公屋仔 18歲 下年DSE
老豆淺藍 對我冇咩野 但好多時幫阿媽 幾錯都幫
細老唔關心政治 廢青

小心你阿媽上連登睇你罪證

放心啦佢正係識睇Youtube
用whatsapp 巴士果類app
唔會上討論區

拉攏左你細佬先

咪話黑警亂掉tg
行過都中
I know that feel bro

佢都冇得救 成屋都只鐘意享受家畜般既安寧

認真：未聞過催淚彈嘅唔會知果陣味係催淚彈 所以伯母冇上過戰場點會知
利申：和理非 未聞過催淚彈

實際啲嘅 暫時退落黎 做下文宣先
再收拾好心情準備DSE

深紫即係點？深過深藍？

我都大意左啲裝備擺係床底 比佢掃地果時望到
起左疑心

努力考大學住hall

佢之前離遠聞過

但其實佢有日掃地望到啲Gear都知咩料

我你老母

同佢講冇錯報警你係要有證據但係你係佢個仔佢有權隨時趕你出去.如果佢真係會報警巴打我勸你不如扱早嚟開呢個家免得日後有抑鬱症..點都好加油!天無絕人之路。

大家都三國迷

我住大埔區，可借宿洗3，放裝都 ok

戶主係老豆 佢唔會趕我走

但成撚日盲目幫我老母

你可以打爆自己個春袋

等佢無孫抱

我老母直頭話爸會有幾嬲幾傷心...爸已經走左兩年但我明明做緊自己覺得啱嘅事

巴打有心但我港島人 唔太方便
好多謝你 訓醒會再諗下啲裝擺去邊

撐你呀巴打！可能老母驚你出事，唔識表達姐

我錫都泥唔切啦 點會爆

加油 共勉之

same here 下年都係考DSE

認同
識朋友讀大學後就無返過屋企住
家庭關係反而好左

痴撚線咪撚放上網呀！用下腦啦

其他人有需要都可以搵我，家有貓

考好d讀U住hall
以後都唔好返屋企

比張圖幫你打打氣
我都會繼續堅持落去
你唔可以放棄 要陪住我

那怕只係得1%既機會

加油呀樓主 你要記住 you’re not alone
我地全部人都陪住你

辛苦你地啦
好彩我屋企人都對我發夢好少出聲
淨係叫我記得冇穿冇爛咁平安歸家就得
有咩唔開心就同我地講！
唔準屈喺心度知道冇

咁都認到我 真係乜撚都得

我都可以幾肯定
佢係由心底裡覺得 我做既事係暴徒所為

點解用洗衣機洗
點都好呢啲衣衫我一定會分開手洗
點都唔可以接觸到屋企人

推 各位有需要搵呢位師兄

Of coz

好多謝你

多謝 為左各位兄弟姊妹
我會忍

好果方面諗...
你已18. 就來可以獨立. 佢要篤你最多都係非法集結, 但咁間接既証據一定唔入. 唔開心就算啦. 佢唔報警就當佢隨口up, 其實仲緊你. 佢真係報警你咪硬食當還佢恩囉. 做人最緊要頂天立地.

就算最低層做最低工資都唔會餓死. 18歲有乜好怕?

同佢講 大家咁話 文革既話 第一個拎你出去批鬥

我開始明點解你的父母不愛係個條片一開始會推得咁快....

師兄好勇猛

我個isp係假架 hack 翻嚟嘅僵屍email

有貓
你贏晒啦

我諗住洗得甩陣味 可能果日滅得太多粒 重味得濟

一個啊媽講得出個句野
唔洗諗啦下話

中學就咁勁

同frd有研究開

你講得好岩 做人最緊要頂天立地

其實有番開飲食 但呢期發夢+補習+溫書
番工日子少左 又燒緊錢
會辛苦啲

未來會努力啲番工

弟弟 一定要 一定要 努力讀書

紅字果句果令我諗起文革，親友間互相舉報批鬥
得罪問句，令壽堂是咪紅衛兵出身

睇幅圖加埋字我以為係放左上ig果d

宜家警察拉人係唔駛證據
你叫伯友安心報警啦

雖然唔想見到
但如果有一日真係比人趕左出屋企唔好灰，黎我屋企，可以黎港島接你走

已經義載左好多次，請放心

政治事好多時影響本身沒有明顯立場嘅人
佢未必真心咁講
但以後做事小心
佢教咗你一課
入到大學邊做邊學
出去住
Take care boy

你當我傻嘅咩

好矛盾架其實

佢平時其實真係好關心我

但佢愛國愛到傻左 愛國愛到是非不分都係事實

國>我

唉

比之前同深藍父母嘈，再比佢地趕走引致果位手足跳樓離世既新聞佢地睇

可能解紅底藍絲

係既姐姐

如果真係擔心
可以借朋友屋企放裝

甘又唔係

你地唔夠錢食飯，真係唔好客氣，囉餐廳現金卷啦，好多人捐左

係咪真架多謝你

虎毒不吃兒
你老母連畜生都不如

我估係 紅+藍

紅溝藍咪紫

你並不孤單, 好多人家庭都係咁

佢嘅意思係叫你唔好PO IG

佢只係愛國親共得太緊要

無可否認佢待我不薄既

但果句說話 聽到都心涼

真架
呃你做咩，屋企仲有隻貓陪你（唔咬你既話）

我唔敢上前線，所以只可以比個地方你地抖下氣同接下你地番屋企 各自努力

明白阿 所以吐撚完苦水又係去發夢

帶老母去遊行/現場一次
態度有轉變既話 有得救
無變既就放棄吧啦 幾十歲人思想已經定左型改唔到

黎緊一年努力考好dse 抗爭雖重要但自己前途更重要 要識得衡量
最後想同巴打講句辛苦了

加油，保重

留個TG囉 有需要叫你

比番錢你當租一晚啦

打埋比老豆呃佢地去朋友屋企過夜
完美

冇啦 佢唔會去話明佢愛國親共

多謝啦 會努力架啦

算啦, 努力考好DSE
走到佬再算, 再咁落去好快就禁足, 最驚你阿媽會直接報警捉你

依d思想應該根心蒂固，好撚搞
不過我覺得作為1個阿媽，咁樣同自己個仔講嘢，仲話要告佢，真係離撚哂譜

多謝你既支持

屌，邊區呀，
撚班狗過黎請佢哋食埋兩粒煙囉

唔收錢呀

港島東 住果到要上山 吹唔到甘遠

多謝你先啦甘 有需要就搵你

你港島邊區？

附近有冇狗屋阿，豪宅，政府部門都ok架啦

收埋曬啲gear 換咗衫先翻屋企 啲衫一翻到去就開機洗

有需要發完夢去朋友屋企住一晚

隻豬仔好應景

唔係住港島所以要過黎接你同送你番屋企

提一提你係“咁”

喂，仲有樓主，同你講定先，
打完呢篇野再用tg一定有Mon po狗黎搵你，
佢會瘋狂約你出黎食飯同問你做過咩，
講野之前記住帶頭盔。

利申：有前線朋友試過咁樣比人chok

same
好彩啲就係我老母唔會亂摷我嘢
所以我有個背囊裝gear 衫就等佢地瞓曬洗/沖涼順便手洗
唔知頂到幾耐

係 佢地比人煮緊都唔知

加油啦一齊 唉屌真係好難頂 我好明

其實睇到你地咁多人嘅父母都係藍絲
真係好慶幸自己父母係黃
好難想像你地平時同佢地相處會有幾辛苦

自己判斷信唔信得過，
因為我都好撚熱心，
會約人出黎食飯。

有冇諗過有時屋企會有D不可防範嘅意外，伯母好可能就咁走左啊？例如D咩煙頭起火啊電器浸水啊咁...希望唔好發生啦但家居意外嘅野好難講

同佢講佢都唔會好過，特別係大時大節同飲宴

師兄你試下用呢個心態諗野，
呢個唔係我老母，佢係鬼上身，
我真正既老母係好愛我對就我好好

屌你死返去訓啦. 口臭過屎.

咩料阿

雖然咁講有啲仆街
但係見到咁多屋企情況相同嘅同路人都好大鼓舞im not alone

你咪話共產黨打到嚟我第一個批鬥你
爹親娘親都不及習主席親

Off topic 問， 讀緊高中又轉左做消防員 即係點

其實仲有可以使用街邊自助洗衫鋪，一 lock 衫去洗。

佢識上連登就唔會咁撚尻啦

真唔明定假唔明呀屌

明就明，唔明就唔洗明

待你不薄就唔會同你講咁嘢啦

如果係經濟支持嘅，就同大陸人冇分別

有GDP打飛機就可以比共黨為所欲為

我屋企都係咁 不過唔緊要呀巴打 呢度好多人支持妳

錫爆佢

我已經兜口兜面屌柒我老母
麻撚煩

和理非都要食催淚彈嫁啦

我對呢樣睇得好開
我係衝衝攝影師，我媽自稱中立福建幫，佢覺得學生收錢遊行，因為佢自己就係收錢撐警果d人。

我從來無諗過説服佢，因呢場運動係每一個香港人一齊寫歷史，人人置身其中，咁我媽只係飾演其中一個奸角之嗎

唔小心跣低扮義士

慢慢俾多D資訊佢睇 我媽以前都覺得後生暴力唔岩 但佢睇完其他tvb以外嘅實況 佢開始明白 現在已經唔再話後生搞事 更會話官逼民反所至。加油

公屋？如果有落你名可以申請斷絕關係自己拎間加急公屋，半個月就有，單人月供都係500-600返幾日工都養到自己（只係提供一條解決方案）唔建議斷絕關係

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

啲裝放人屋企啦 搵過會一齊嘅fd幫你keep

我細個病左佢會為我喊

小學考到肥晒都會鼓勵我 唔會破口大罵

上年做手術 又對我關懷備至 陪足晒我訓甘多日

生日又會同我食好豪既野 比大利是

作為老媽 佢絕對係對我不薄 精神上 物質上

只係大家既價值觀差太大

政治立場既不同 大家有分歧

雖然如此 但點都唔可以甘忘恩負義

thx

你媽媽啲說話都真係好傷人
但可能都係關心你 驚你有事
Anyway 呢度好多人關心你㗎！
有咩事講出嚟 好多人陪你傾

係 搵緊啲住得近既朋友

我明你 除左612 其他日子發夢全部唔比屋企知 老豆老母又係除左係藍之外可以話係好好

冇野啦，以為你媽係人渣中嘅人渣，同你有不共戴天之仇。原來平日都關心你嘅，咁希望你哋早日和解啦。

認真，試下搵日兩個單獨面對面坐低傾，但唔好講你做過D咩，淨係講下你有咩感受，講到情深處流下馬尿未嘗不可。愛你嘅老母最怕個仔喊，一個男人要係老母面前喊係種示弱，同時都係感情勒索。

伯母咁愛國，恐怕都係情感大於理智嘅人，無論咩方法，都只不過係挑起伯母嘅情緒姐。挑起咩情緒就睇下你做D咩啦...

比義士因家庭不和跳樓會挑起佢嘅恐懼，同佢講你嘅痛苦同害怕挑起佢嘅同理測隱心。

盡做啦...深藍無法用虛無嘅道理說服，只能挑起佢哋切膚之痛或最貼身嘅情感。

上一上連登 心情好番啲多謝各位既開解

咁依家係佢做咁絕在先

其他深藍屋企人最多就係趕出門口

依家你分分鐘有生命危險

建議大義滅親 斷絕來往

如果係咁可能佢唔知點去阻止你，
唯有用語言去嚇你，希望你會驚而唔去喎

我情況未有咁差掛
不過一直關係都好怪
總之佢地唔會理我 話我出到去死左都好
唔好煩到佢地就得
應該會有一日
相同事件會發生係我身上
都想知有咩方法可以盡早脫離

樓主自己都要小心 我對血緣關係都睇得好淡
我覺得為保障自己 唔好當佢講笑 唔好心存僥倖

下次講野留下餘地啦所以 唔係既話棧衝出呢7

唔理啦 佢地有權選擇相信咩陣型

你阿媽似講意氣說話，佢驚你危險多

不如講下 點應對仲好啦

佢地搜到啲裝備可以拉我咩其實

我不太熟法律

真係sorry, 未睇哂post 腦入面就已經將極惡毒老母形象投射哂出嚟。我收返哂，死於意外嘅係我，井非閣下母親。反正今次失敗左之後，意外死左都仲好過望住呢個香港。

你睇開左就好啦。

樓主辛苦你啦
我哋一班巴絲會支持你 同你一齊行架

覺得心淡、辛苦嘅話
你肯講我哋肯聽

唔知啦

但 可以好肯定 佢由心底裡覺得我變左暴徒

如果佢真係報警都煩啦
唔好諗住佢地唔會夠膽做/做完都無事
一個唔小心 俾狗關注 或者有咩都入你數
搞到一身蟻 成日都俾人拉入去48
更加好易搞到身邊班fd 你唔理自己 都理下其他手足

裝最好唔好拎返屋企啦 消極講句
儘量減少溝通 都係好方法
唔好俾佢地知你咁多野/行蹤

我老豆話如果我比人拉都係我抵死
但冷靜翻其實佢都係太擔心我口快快講出黎
但嗰下個心痛撚到

唉都真係要搵個地方擺好佢

可能你呀媽想嚇你 等你唔敢出去發夢啫
唔好諗咁多喇
佢依句說話對你嚟講點都會有條刺 甚至會記一世
但日後風平浪靜既時候 有機會修補到關係

你記住堅持去做正確既事就得 雖然依一刻你冇身邊既人支持你 但你回想起每次發夢有幾多人結伴同行 你就知道自己並不孤單

唔好灰心 唔好絕望
無論結果係點 件事總有一日會完結

港島人揮手！東區，有乜需要出聲

家家有本...

打柒你老母

可以報警，如果打999會轉去當區警署，當區警署有你家人嘅permission 可以直達你屋企，了解情況後可以要你協助調查。

當然再跟程序可以冇咁快拉你嘅，但因為今次係有人舉報你，唔洗警方搵證據，所以如果舉報人合作有證據嘅話其實真係好快。

我好期待 功成果日 係煲底 拎開口罩 大家互擁慶祝

諗下個畫面都十分美好

ching 加油 心要更強 頂l住

港島人互相幫下

只能夠講，少年太年輕了
警犬要查，自己無人才查到，用納稅人嘅錢都請專家做鳩你
BTW IP同ISP係兩樣嘢

今時今日身為年青人仲可以唔關心政治

真係無語

巴打撐你，辛苦你DSE都未考但就要瞓身救香港。
唔知你老母緊張你定點，但一定有更好嘅表達方式，你做緊啱嘅嘢㗎！無論點都好有我哋陪住你一齊做對的事！

學上面巴打話齋，努力啲考入大學住hall

你咁後生，早d認清其實係好事
唔計嘅兩個月嘅事，佢都會係其他地方打擊你
學識唔上心佢地講嘅野，你會更強大

利申過來人，不過我係老豆深藍

洗撚理佢

精彩？你貪好玩？

i know that feel

永遠都有呢啲人架啦

離一離題 巨人呢套動漫 係我關心政治既開始

多謝

我屋企兩隻深藍

我又未夠錢搬出黎

下次再知就俾佢地趕走

貪好玩我去左旅行啦 你估煙好好味咩

佢哋根本唔關心我係咩人

就係想要個聽話嘅仔

所以更加要做返自己

早啲唔撚洗靠佢地

屌佢老母

小朋友學人腳都拎出嚟講

快啲搵連仔del

你係咪戇鳩架

正路野我唔識
攪炒我最熟
參考返房署扣分制，幫你屋企衰夠兩次七分，之後就可以慢慢同你老母傾
佢報警，你扔野出窗再投訴自己
你呀爸呀媽一世唔洗指意有公屋住出去食貴租啦

細佬 想攬攬你
明白屋企人嘅說話有時好傷人
你媽平時錫你，應該都只係擔心
但安全起見你d 野唔好擺屋企喇
有咩需要隨時都可以搵我幫手
我tg 係wuuar

同你媽講
媽 我係你個仔 我地識左18 年
多謝你咁多年供書教學 除左課本智識 我更加學到分辦是非黑白
我係你個仔 林奠唔係 你whatsapp grp 個啲朋友都唔係
不如你坐底 好好聽我呢個最親嘅人 講一次 了解下我一次
好嗎？

推

好多謝哥哥

講得店既

就唔會甘煩腦啦

請佢飲茶，同佢好好傾下
最後一句
無論無咩事，就算你搵警察拉我

你都係我老母，我都一樣咁愛你
唔求你改變立場，只求你明白，我已經係一個大人

真溝通好重要！
最緊要動之以情

詳情可以睇下面個post

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

朋友 可以割
家人冇得割 個政府已經破壞我地好多野
唔好再俾佢得逞

諗下28 歲俾人趕岀街 再跳樓個個人
唔值得架
發夢上戰場你都敢
點解唔試下一次 聲淚俱下又好 嚴肅認真又好
試一次講清楚 可能佢地會明呢

加油呀巴打

你媽媽係咪睇得太多藍絲fb page洗左腦 嗰度啲人諗法好極端 有見過幾個留言同你媽媽講既嘢一樣 仲要勁多like
我爸爸好愛國但冇睇藍絲page 知我會去又冇口岀惡言

Btw 污染左既用品用嬰兒洗頭水洗 落機洗整唔走啲味 而且驚污染到其他衫

大家甘話 成功果日 煲底慶祝見

好威威豬？del相未

講少左一樣野 同佢嘈果時 佢一聽到我去北角

就覺得我變左暴徒

我問佢721啲白衫甘樣蝦我地 你唔嬲既咩

佢話人地做暴徒 唔=你都要做暴徒

跟住就開火了

快啲去ssp買鐳射槍，然後俾你阿媽睇，叫佢報警。

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

呢幾日小心啲啦 比定身份證朋友

叫醒佢

溫水煮蛙 意識到就意識到 意識唔到 幫唔到佢

好多謝各位既鼓勵我心情好番好多 連登有愛

各位兄弟姊妹 繼續努力

守護我地安身立命既地方

其實我堅唔明，點解唔係仔女親啲

唔好心灰。先delete 佢手機d 紅色app先同埋電視唔好睇TVB。可能慢慢變。

做真消防員 住消防宿舍

她以為咁樣可以嚇到你唔去
咁係愛護你 因為她想保護你

巴打我屋企情況同你一撚樣
打算過多兩年存夠錢搬岀去，
忍受唔住依班港豬

因為佢覺得我 由一個好人 變左暴徒

唔排除

但 佢覺得我變左暴徒 係事實

由佢聽到我去NP做果啲野開始

即係佢哋係好容易二分嘅世界
但做人呀媽，真係會捨得咖咩？

自己個仔都搞？

打鳩你老母啦
大個仔啦

斷佢糧

加油巴打

你老母無當過你係仔，佢養你防老左無人養佢

巴打

佢都冇郁手

點可以郁手

自己老媽 畢竟

只要自己問心無愧
覺得啱既就去做啦
大把同路人一齊撐

巴打多謝你既分享，發完前夢番到屋企要面對屋企人既指責同埋恐嚇，確係會好灰同埋好攰既。我覺得即使同屋企人吾同立場，屋企人都係愛自己，可能佢話會報警令你覺得好反感，好辛苦，我吾係話佢咁做係岩，但當你嘗試理解佢既用意，可能會冇咁灰。

（利申：我係黃絲）

呢個時勢差人拉人要證據既咩

佢細佬個仔都係佢個孫

佢鳩up 姐 你咁認真做咩
我老母日日話要搵人打斷我隻腳 等我冇得出去發夢

記住 你的人生是你的
做你認為值得去做的事
別被任何人左右
抗爭路上 是很辛苦 很無助的
但你絕不會孤單

住邊頭 等佢食下催淚彈

好好地 做前線。
希望有一日，佢哋明白你

覺得自己老豆老母依一世都唔會明
已經放棄左對話
利申：獨女

同路人 有唔開心 搵朋友吹水 開post 吐下苦水 或者怕羞啲既擺低TG傾下計 唔好屈住屈住

報警拉你阿媽，話對手套係你阿媽？

老屈 就唔係一個頂天立地既人 不了

好同情你
如果學業上需要幫助，可以出聲，我幫到幾多得幾多
加油

佢叫你醒目d唔好留證據呀

你可以同你阿媽講，如果你畀人拉咗，佢哋有機會受影響，有可能連公屋都會冇埋

如果佢夠膽拉自己親生仔。
比在我，直接認罪。
坐十年唔多講

考大學，搬走，不再回頭。

屌 我仲要為香港出力 點可以就甘坐十碌

同佢講只有對百姓好既國家先至值得愛嫁喎
再問佢中國有咩好,再搵啲中國殘害百姓既資料俾佢
幫佢破除迷信.搵返自我

Hello . Here?

In case you need, 我可以留tg

樓主我都係18 下年dse
好彩嘅係屋企人都係和理非
而我之前趁住佢地去旅行上過前線

阿媽極度唔鍾意暴力
好彩俾我同老竇勸掂咗

我而家冇得上前線 唯有喺屋企做文宣
同埋好好地讀書 考好dse
入大學住hall
（本身同阿媽都成日嗌交好想搬出去）
所以

樓主你溫緊書未。

巴打唔好放棄
今次革命之後慢慢搵份好工，有經濟能力就會有大啲話語權，一路嘗試再導佢地向善

我5年前都係咁，同你經歷同一樣既野，我屋企人直情話唔認我要脫離關係
到而家我可以係屋企狂屌港共而佢地都附和

加油

比紅藍紫父母傷左心既你 入一入黎

痴撚線
對於而家身邊仲有人係藍好反感
我成日都冷處理態度對佢地 一係就屌9佢地唔用華為唔去撐警集會
巴打要加油呀

唔好咁傷心，當耳邊風呢度大把同路人

唔洗 學業自己呢啦 大家都有野忙

痴撚線咁都得

如果你講你媽媽唔係好識用手機同上網，即係佢睇到嘅資訊都係過濾左，佢只係睇到示威者打人，拋磚，放火....你應該慢慢同佢解釋，俾多啲全面資訊佢，話俾佢知示威打人之前果幕，解釋俾你媽媽知，到底係點解會出現果幕示威者打人。樓主同媽媽嘈，只會加深佢嘅偏見。你媽媽生得你出，點會唔愛你，攻心為上，唔好撐到好行，感化佢啦！加油！

7月中到今日基本上冇

唉 過一排冇甘火先啦

一個民意調查 學生巴c打請入(好重要)

好同情你

試下打溫情牌先 唔得再算

搵番d 有相同理念 圍爐取暖，會有幫助。

I same here.盡量抽離自己，都要做下relaxing 的野，例如打下機。我都會做下洗腦工程，簡唔是問蘋果日報，佢哋一會會引用大公報tvb報導，到時就prepare hao d standpoints同佢地discuss.慢慢地，佢哋會逐D逐D改變

喺一個咁嘅家庭長大，活到19歲絕非易事

你老母真係cls

仲有丫，要溫書考好DSe, 日後做社會棟樑，社會以後是你地。如果比D blue 絲吃著，gum hk really 88⋯⋯⋯

出黎做野記住一蚊家用都唔好俾

睇番啦 佢對我不薄架其實

就係因為咁 我先甘矛盾

真心。唔好講你地年輕人，可能未可以自立，我呢的廢中同屋企人都嘈到拆天，一樣灰到要離婚咁。
唔明過去二十年同一個咩人一齊。
大家一齊加油！辛苦你地，我地一齊行落去。

巴打加油

共產黨教育係
爹親娘親都不及毛澤東親
仔親女親都不及共產黨親

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

告左你老母先

你有需要出聲

精神病

洗吓佢d YouTube channel, subscribe吓科技野d100,陶傑,城塞，記住要禁入去d片，洗走d大陸飛機片，等佢變吓黃先

俾個電話佢，打埋999，叫佢聽，叫佢報案

走

做消防好...唔做狗就ok...別灰心,慢慢令母親了解事件,努力...

我都係
完全溫唔入

你同老母講：「如果你有一日買餸經過，只係經過有催淚煙既街，我一定會毫不猶豫除我口罩，幫你帶，再護送你返屋企。」

屋企係講愛既地方，唔係講道理既地方。下下想以理服人就死啦。

呢d 大味野，一向放公屋長廊，樓梯轉角，消防喉櫃之類的地方，仲要放隔離果座，或同座唔同層，免攬抄一次無晒

你老母鬼知催淚彈係咩味

讀好d書先可以脫離佢地 唔讀書 永遠都要跟住佢地

香港人係時候醒
所謂親情其實可以薄過紙,班廢老以前聽開爹親娘親都不及毛主席親
唔好俾血緣關係束縛住
你要知道有班撚樣生仔係為生而生,係為養兒防老而生

好呀 老死不相往來

損敵一二
自損千億

各位巴絲連DSE都未考就要上前線

快啲搬

樓主 記住抗爭不忘讀書
他朝你交/罷交家用之時
佢地先會開始識尊重你
有時父母就係咁

最緊要唔好比佢上Facebook，要好有心機tune 設定，一陣彈個支持其他顏色既就唔好，到時你仲慘

你自己睇下呢條關於犬儒人格嘅片，睇下係咪好似你細路，然後比埋佢睇

同我幾似

你唔洗驚
999打唔通嘅

咩係紫

你咁撚似我既
不過我老母係極藍 我老豆係假中立真極藍

我爸媽都深藍
細佬妹 14年係港豬 同話d人搞事
好彩既係細佬妹今次變黃 主動上街
佢地依家好撚憎黑警

帶佢去警署 話要自首

你無做錯到

有時啲阿媽真係咁
漀起上頭就9 up
不過 心底係緊張你

向晴軒

借位share

林鄭同黑警既局已經佈好，而家係佢既收成期（長文慎入）

唔梗要我都係
因為老母話721如果唔係班黑衫講野挑逗白衫
點會比人打呀
之後我屌到我老母反艇
有2個星期無講過野啦

依家開始唔好同佢地講野 等佢繼續養你去到可以自給自足 唔好再比家用佢 佢屌你 你同佢講返 你2019年8月6號 有當我係你個仔咩?

相係有EXIF㗎

一check到就真係IP都唔洗 check

藍加紅呀

大家幫手report俾連仔

加油兄弟

「有證據我一定會報警拉你呢個暴徒
你小心啲 唔好比痛腳我捉到阿」
講得呢句點會係驚樓主出事呀
樓主老母以前係咪紅衛兵黎，專告發批鬥人果隻

暫時做住和理非
巴打辛苦哂你啦
由我地做你嘅心靈支柱

你老豆見到你今日勇抗暴政, 一定與有榮焉

做住一排和理非先 我覺得呢排勇武行動太多 要補下血

加油啊

連仔快出現

唔好同佢講咁多

一句：哦

佢有證據先算，有證據係唔係真報警先算

真係怕既，做唔做到忍辱負重？做到而佢又識字，日日寫張紙仔，貼佢門口，𨳊寫句：我出門口啦，夜啲返，阿媽，我愛你

寫下咋嘛，懷住柒婆唔真心既心情去寫

7.21 大肚婆比人打 我人係上環 幾晚訓唔到
726入埋元朗先訓得好啲

好好休息下 黑警壓力都唔少, 我地輪番上陣睇佢地惡得幾耐

兒親女親不及黨親
唔好灰心仲有好多同路人

君子報仇十年未晚
努力D搵方法搬出黎住
冇咩事唔好聯絡
家用當然唔洗比

藍加紅 瘀紫添啦

話撚知佢
你信佢真係報警
就算真係報警
係有gear 都入唔到罪啦
你話你freelance做記者都得啦
影到相賣比報社 要影前線

個日又係到嘈呢啲
佢知我有出去
佢同我講
要死就死遠啲
喊撚到我
雖則佢由細到大
一嬲都係咁同我講野

你學啲狗既做法
搵日佢返工
您擺把野入佢袋
咁咪先發制人囉

巴打真係試下借啲意 del曬佢fb follow嘅藍絲fan page, like返啲偽藍絲or 黃絲page 再轉埋電視 清左tvb 如果無錢裝now就買個chomecast話比佢地睇劇用

扮慘 路過都中

見到市民街坊行過 比人拉

又拉上私家車

放心，你下年入到好大學
佢含你撚都黎唔切

忍！等你有日羽翼豐滿！辛苦曬你啦

離家出走一個月
一個月後求你返去都似

對住持相反意見既人
最好既方法係盡量少對話

而我唔相信你媽會“大義滅親“
只係嚇你想你退出

岩 正確 裝備要搵第個地方擺

親生？

意氣說話黎 聽到係會嬲
但唔洗理佢 不論你講道理定用意氣說話炳返佢
都只會繼續破壞關係
如果佢要篤灰 一早就篤鳩左你
仲開機同你洗手套咩

真係錫嘅 點會咁樣講野...我想像唔到我媽咁同我講
比著我一定會記一世 之後一定會搬出去 唔會交家用唔會理佢死活

搵到錢就搬 斷連絡

唔好以為講呢啲野唔洗負責任

下之等防暴清場時帶佢出去前線話支持警察
比人捉左唔好保出黎

虎毒不吃兒
佢真係篤你你都唔洗當佢係老母

我都想問點洗得走

我開機洗既 點會比佢開機洗甘笨
落重啲洗衣液 點知冇用

老母直頭係共產黨員 日日怒屌
無條件維護國家 再難聽既說話都有
只可以講 好理解佢諗法
從小讀毛語錄長大 所以都唔會怪佢

所以多啲體諒佢地 多溝通
將所有新聞 真相都講出黎 無論佢信唔信 keep住講
幾個月 幾年 慢慢就會有轉變
教佢用fb ig like返啲正常page
引導佢多思考 多討論
如果發現自己唔識答 講唔過對方
就睇多啲文章 學多啲野
直到你答到為止

最重要 對屋企人
唔好放棄

我都係 所以想知有冇方法洗到